Tulli kohto ette möisa sullane Jürrij Rebbane ja andis kohtule üllesse, et temma omma kaeblust wasta mõisa härrad kihhelkonna kohtust taggasi wõttab ja pallub kohhud, et sedda asja protokolli üllesse pannase ja kihhelkonna kohtu sedda assja üllessse andakse, et temma suggugi möisa härra peäle kohtusse kaeblust ei tõsta, waid lubbab mõisa härrad illuste jälle eddassi tenita ja keik kässud illuste täita.
